{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/londner.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 런더너 광안점"
    },
    "text": "釜山市水営区民楽本洞路12-4に位置するホテル・ランダナー・広安は、庭園、無料専用駐車場、テラスを提供しています。広安里海水浴場まで約8分で、客室からは街の景色、無料Wi-Fiを利用できます。スナックバーでドリンクを注文でき、各客室にはケトルなどが備わります。客室には専用バスルーム、ビデ、無料バスアメニティ、薄型テレビ、エアコンが備わります。一部の客室にはシーティングエリアもあります。ベッドリネンとタオルが備わり、毎日ヨーロピアンスタイルの朝食を楽しめます。周辺には釜山市立美術館、釜山映画の殿堂、センタムシティなどの観光スポットがあり、最寄りの空港は22km離れた金海国際空港です。 また、ホテルから700mの距離にビーチがあります。ホテルランダナー広安店のチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテル・ランダナー・広安は釜山市水営区民楽本洞路12-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場までは約8分です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからは何が見えますか？",
            "answer": "このホテルからは街の景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には庭園、無料専用駐車場、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやバーがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはスナックバーがあり、ドリンクを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはケトルなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には専用バスルーム、ビデ、無料バスアメニティ、薄型テレビ、エアコンが備わっています。一部の客室にはシーティングエリアもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは16:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港で、距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には釜山市立美術館、釜山映画の殿堂、センタムシティなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからビーチまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルからビーチまでの距離は700mです。"
        },
        {
            "question": "毎日朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、毎日ヨーロピアンスタイルの朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 453
    }
}